新手想買空氣淨化機，求解答

想買個座地嘅空氣淨化機
佢話可以係48m2大細嘅空間使用
但係我間房得10m2左右好撚細
有冇巴打知道咁樣係咪照用都冇問題？
同埋係咪唔好開窗用？
求指教

iq 幾低先會用呢d 野
你想係屋企種菌?

咁驚細菌做乜仲出街

邊到講過樓主驚菌？

Airgle

??

小米

無用
開窗最快效果最好

推

你主要想用黎做乜？
我答你只可嫁用黎

如果你屋企多塵
如果你有鼻敏感
如果你想去異味